[柒出宇宙] 王立強只是化名！中國被抓包造假3年前詐騙判決書

中國上海公安局在澳洲媒體專訪叛逃共諜王立強後，立刻放上王立強的詐騙判決書，定調他是詐騙逃犯，只是「王立強」疑似只是化名，卻出現他的判決書，桃園市議員王浩宇直呼中共愚蠢，不但造假失敗還打臉自己，而根據王浩宇了解，叛逃共諜本名根本不叫「王立強」。

上海公安局刊登出叛逃共諜王立強的2016年判決書，定調他是詐騙逃犯，只是「王立強」三個字，如今遭爆料很可能只是化名而已，中國疑似公然造假鬧出笑話。

桃園市議員王浩宇在臉書上直呼中共愚蠢，不但造假失敗還打臉自己，王浩宇透露，澳洲媒體報導前曾來台灣拜訪過他，根據可靠消息，王立強根本不是他的本名。

王浩宇指出，「事實上這個記者來台灣的時候，他訪問了非常多人，我自己也被電訪，透過我了解一些狀況，那據我所知這個間諜的真名根本也不姓王，所以其實中共特別去生出一個王立強的判決書，很顯然就是要開脫，要把事情轉移焦點，那這個當然是立刻會被打臉。」

王立強的南韓護照，遭到香港南華早報記者鮑爾發文，點出怪怪的，說他的英文名稱跟韓名不符，韓名是一個女人名字，質疑這些細節為何會錯。

攤開護照上頭，英文名字音譯王剛，韓名發音類似曹京美，比較女性化，而且韓名姓氏應該翻曹、趙、周，就是不會跟王畫上等號，種種跡象來看，王立強化名可能性較高。

王浩宇表示，「我後來也知道說，其實並沒有這個所謂的姓『王』的間諜，這個『王立強』這三個字，從頭到尾要不是音譯，要不就是化名，他絕對不是真名，所以中共現在的做法，其實真的就只是在模糊焦點而已。」

音譯問題還待確認，中國竟能如此迅速找出屬於王立強的判決書，究竟是不是這位共諜王立強？中國當局最清楚。

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

笑咗成分鐘都未停

(借位貼)
由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制